將 「起來 不願做奴隸的人民」 貼滿全港

將 「起來 不願做奴隸的人民」 貼滿全港
黃絲心聲 但卻是愛國宣言

識玩呀，變禁句

話你辱國歌